覺唔覺國泰民安計劃俾人低估得好緊要

幫手足勁過咩音響基金

又講政治

講熱血唔計

呢個係樓主少數認真討論嘅post，唔該上面嗰班懶熟嘅撚樣收收皮先

受薪工作

樓主跟住健哥喺運頭糖深耕細作多年 我會選擇信佢

推

大雞樂你呢戇鳩仔，去執你老母灰啦戇鳩仔

臭閪垃圾，我屌你老母臭閪垃圾，我屌你老母臭閪垃圾，我屌你老母

大雞樂五毛狗

四眼比人告了暴動你永遠搞分化